港鐵公開8月31日太子等站內閉路電視截圖

【Now新聞台】港鐵聯同警方、消防及醫管局代表召開記者會，公開8月31日太子站荔枝角站及油麻地站的閉路電視截圖及文字時序紀錄，強調當日站內並無死亡報告。

閉路電視截圖和時序顯示警員及救護人員於凌晨一時許開始，安排一輛不載客列車經荔枝角站站運送共七名傷者離開，而在晚上十一時半，有三名傷者於油麻地站由消防處及救護員帶離車站。

港鐵又解釋，當晚太子站共有三部閉路電視被損毀或塗污，未能繼續錄影，因此錄影片段並不齊全。

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

港鐵表示，8月31日晚上，太子站職員得悉到該站3號月台（觀塘綫往調景嶺方向）有一列列車上有乘客衝突，列車未能關門，於是報警求助。

鑑於當時混亂情況持續，更有列車車廂冒煙，而同時又有多個在列車車廂內的緊急掣被啟動，基於安全考慮，於是在晚上10時53分啓動太子站的疏散程序，其後警方進入車站執法。

港鐵根據太子站內閉路電視錄影片段整理出來的時序及相關附時間標記的截圖顯示，有消防處救護員於晚上11時20分進入太子站處理一宗緊急救護服務，並將一名報稱受驚的乘客帶離車站。

由於太子站內當晚有多人受傷，其後消防處再派救護員為傷者作初步評估。

警方評估當時太子站附近情況後，認為傷者不宜經該站出入口離開。港鐵因應警方要求，安排一列特別不載客列車供救護指揮官及救護員 護送傷者由太子站前往荔枝角站，將7名傷者送往醫院治理。

對於外間指傷者人數有不同說法，港鐵翻查有關車站記錄，留意到油麻地站當晚曾召喚救護車，當時有一班往中環方向的列車由太子站抵達油麻地站後，站員留意到有人受傷於是協助召喚救護車，根據閉路電視紀錄，消防處救護員在晚上11時31分將3名傷者以及一名乘客先後帶離油麻地站。

對於有傳太子站內有人死亡，港鐵指，根據車站記錄，當日站內並無死亡報告，而相關政府部門亦已於日前澄清，表明8月31日晚在太子站發生的事件並無死亡個案。

不過港鐵指，當日晚上太子站內共有3部閉路電視被損毀或塗污，包括2部位於車站4號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約10時52分及10時53分。由於閉路電視被損毀或塗污後未能繼續錄影，因此錄影片段並不齊全。

港鐵又指，8月31日當晚，太子站是其中一個損毀較嚴重的車站，事發後需較長時間進行修復，故未能在翌日如常開放服務乘客，需延至9月2日早上才能重新開放。

資料顯示，8月31日晚，示威者到處衝擊搗亂，其後去到太子站破壞設施，並與乘客打鬥，港鐵報警，大批速龍及防暴警衝入太子、油麻地及九龍灣站等追捕示威者，並曾使用警棍，有人頭破血流，事件惹關注。

依家係要成段cctv啊，唔係啲cap圖啊
同埋你爛左3個cctv但係太子站咁撚多個cctv點會影唔曬啊

出d唔出d咪仲大嫌疑？

on9 不如話搵唔到地方up片

擺上pornhub啦屌你

不如打埋格仔

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

今日我地玩看圖說故事
雞鴨雀仔廁所

P撚完先比你睇

仲要係
當日都無人整爛野
同埋個hd 係控制室！要証明當日真係拍唔到

澄清左無私刑未？

截圖執相要十日，剪片+後製要三年，明啦~

截圖都得，咁condom都得啦

dllm